點睇C朗美斯同樣入兩球，一個幫球隊拎3分一個得1分

垃圾美斯仲有球係12碼

@你著返條褲先啦

@王騎

我屌！！！3:3
當我無講過啦

牙路

巴打你幾撚燈喎

燈到呢

燈撚到

大家都係一分喎

謝雲奴真世三

同牙朗美斯一樣梅開二度

巴打下盤買幾多？

Gervino>>>>>>>>>all

牙路好波

明顯牙朗隊友廢

笑死

Bin c 下次記得完場先開po

謝雲奴

罪人奴都入2粒

7小陣啦 阿路你

廢囉on9